{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090579",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "예아모협동조합"
    },
    "text": "オンヌリカフェは礼山常設市場の近くに位置しております。 感覚的なインテリアとリラックスした雰囲気をご提供します。 イェアモ協同組合で運営されているので、味も値段も優れています。 ギフト用のりんごジュースボックスも販売しておりますので、特別なプレゼントを用意したい方におすすめです。 営業時間は平日と土曜日の10時から17時までです。 利用しやすい位置にあり、礼山シネマの向かい側の路地に100メートル入ると、当カフェの看板が見えます。様々なメニューをご提供しておりますが、マレンカクルミケーキは5,000ウォン、リンゴ汁は28,000ウォン、思い出のパフェは5,000ウォン、黒糖バブルティーは4,500ウォン、アイスアメリカーノは3,500ウォンです。 多くの関心をお願いし、お越しくださったお客様に最高のサービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンヌリカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "オンヌリカフェは礼山常設市場の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "オンヌリカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オンヌリカフェの営業時間は平日と土曜日の10時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "オンヌリカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "オンヌリカフェは感覚的なインテリアとリラックスした雰囲気をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "オンヌリカフェの味と値段はどうですか？",
            "answer": "オンヌリカフェはイェアモ協同組合で運営されているので、味も値段も優れています。"
        },
        {
            "question": "オンヌリカフェで特別なプレゼントを購入することはできますか？",
            "answer": "はい、オンヌリカフェではギフト用のりんごジュースボックスも販売しておりますので、特別なプレゼントを用意したい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "オンヌリカフェの看板はどうやって見つけることができますか？",
            "answer": "オンヌリカフェの位置は礼山シネマの向かい側の路地に100メートル入ると、看板が見えます。"
        },
        {
            "question": "オンヌリカフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "オンヌリカフェではマレンカクルミケーキ、リンゴ汁、思い出のパフェ、黒糖バブルティー、アイスアメリカーノなど、様々なメニューをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "マレンカクルミケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "マレンカクルミケーキは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リンゴ汁の値段はいくらですか？",
            "answer": "リンゴ汁は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "思い出のパフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "思い出のパフェは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖バブルティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オンヌリカフェではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "オンヌリカフェでは多くの関心をお願いし、お越しくださったお客様に最高のサービスを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 550
    }
}